楊丞琳J圖

你確定佢係楊丞琳

好唔撚掂喎清

個髮型咩事
留返俾你慢慢J

有大陸味

我要海派甜心嘅寶茱姐呀！！

鍾明軒上位了

up 唔到圖

你確定唔係周潤發？

好似戴咗假髮咁

大陸阿嬸

你確定呢啲圖可以用嚟J?

我屋企樓下個賓妹幾時出席活動做明星？

A cup比盡

楊丞琳忍淚出席代言活動

小鬼：屌，咪又係錢＞感情
女人...

男人嚟

Not la

快啲強姦我.JPG